完美演繹咩係「誰大誰惡誰正確」

鄰國有財有勢，聯合國/外國都係淨係夠膽食下花生唔會真係派人黎幫你，包括英國

邊個有武器就邊個惡，鍾意打邊個就邊個，越係無力反擊越係被人當目標，包括D婦孺